有冇絲打試過係公眾地方瀨尿

唔知點解見到會有莫名嘅性興奮

我囉 即刻夾住雙腿

做咩咁慘

搵唔到廁所 忍左好耐先搵到但排長龍
排排下瀨左少少出黎 好恥辱

我都試過d人以為我無著底底

即刻衝去奶

你唔係巴打黎架咩

點解以為冇著

我都試過
好彩嗰次好夜 凌晨2，3點
去到屋企樓下公園嗰到 真係忍唔住瀨左……
之後就除埋條底褲 掉左落附近既垃圾桶 然後就返左上樓
諗返起真係………

全部男人

乜咁多男絲

好細個係7-11